坡仔恐成最大羸家?

4b^.<

Monkey 收皮啦
搞掂武肺先算啦

會

就完啦

有冇識既講下澳門上海深圳呢堆跑得出既機會

香港民族 讓佢十年都咩撚追到我哋啦
新航唔好得垃圾國泰幾多就知 佢經濟一樣唔多掂

係零呀

跑得出一早跑左啦尤其上海

唔係既咁以前有香港

老老實實
我撐台灣

好似幾封閉下?

冇普通法乜都唔洗講

0.000000000000000000001%
（有無比多好多？）